[JobsDB]就欠一個 PHP 人

是咁的，上個 post 反應熱烈，決定再開多個 post ;)

TL;DR:

今次會考慮啲有少少經驗（1 - 3 年）嘅 developer
免費零食野飲
年尾視乎表現發花紅，出色嘅兩三個月花紅都有

介紹返，我本身係寫 code 嘅，兩年前開左呢間公司，有幾個長期合作嘅 project 跟緊，最近都有唔少人想 outsource 啲 project 過來，所以想請個人幫下手

技術方面主要係做 Web，我地用開 PHP，另外有時都需要用 react natvie 去寫 app

呢份工有挑戰嘅位係學識點樣做個 scale up 到嘅網站，因為手頭上啲網站本身都幾多人上，要學識點 tune 下啲 server，或者改 code 去 support 到好多人同時在線而又唔會死機之類

有三類野係我地長期做緊嘅：

Shopping cart，我地有個台灣伙伴用緊我地寫嘅一套 shopping cart 系統，而家都仲有 actively develop 緊新 feature，有時仲會開 FB 直播，啲流量會一下子衝哂入來，嗰段時間可能就要睇實個網
Wordpress，有唔少 request 係要做啲速食網站，我地都係用 wordpress 去做，基本上有哂標準程序，跟住我地套寫法去做就得
另外就係出面接返來嘅 project，真係乜花款都有，寫過 Wordpress, Drupal, React Native, ...，好多野可以學到
目前需要你識嘅係：

PHP
SQL (MySQL)
HTML, CSS, JS
識呢啲有分加：

Laravel
Wordpress
Magento
node.js
React Native
人工方面就睇你經驗同識幾多野再定，1 - 3 年經驗都會考慮

不了

Php 不了

要上嚟連登搵傻仔做你份工 真係好撚悲哀

Same reply I had in mind😂😂😂

$9k salary 不了

一年經驗又要識capacity management一般都係啲好勁嘅人，都係得17k

每次見到呢d寫web既細公司

我就諗起 n 年前屌尻員工接freelance 個老闆果條片

依個真
細公司咩撚野都關你事
工作量大就叫你義氣頂上
叫加人工就扭來扭去

咩都唔識 讀書用過phphtmlcssjavascript做project請唔請

17~25不了

17-25，點解要轉過嚟

同事新工做你講既野，40K

免費零食野飲 笑撚死

所以話
港資香港老闆真係戇鳩既唔係無原因

幾錢人工先

我自己都玩開PHP laravel同react native
間中都接freelance jobs做
ching唔夠人可以彈D黎